dse12分 點算好

22242space social science同vtc職專有offer
點揀好好怕asso 升唔番上u

Retake

利申 借ac 絲

唔介意retake 1yr more,touchwood先再揀asso hd la唔爭在果年，jupas 多科揀

Retake幾多次？

12升22？

做野囉 遲早都要做嫁啦
mk仔識做野
你唔係驚呀

12分讀asso=玩完
Vtc la

英文2 唔好asso 尤其係social science 英文越好越易讀

Asso

叫人retake果d唔好伏人喇 浪費時間 12分retake完係咪可以變22分
Asso hd努力少少拎高gpa 上degree 仲實際喇

都係睇你有冇恒心，唔好以為asso無學霸，上到u係要你每個sem過3先可以有計傾

jupas係揀得最闊，講真，你有力推自己上返19,20分我覺得可以，但自覺盡左力當然唔洗諗重讀喇

其實asso同hd 都係食自己 唔計group project
所以無話學唔學霸 最緊要自己自律 日日都睇notes 唔明就問tutor 無免費牛餐 gpa起碼要2.7先有得揀 當然分數再高d選擇自然多d
如果你自問好自律仲有個玩法就係直接報OU parttime degree 一樣可以三四年就畢業

英文ok讀asso無問題嘅
但要預咗辛苦

我都係12分
但係我33132
焗住retake

Same here 巴打

Asso易到仆街， 唔好retake ,除非你好自律

唔好攞12分呃自己啦
科科都得2就證明唔岩讀書
去vtc學門手藝做野仲實際

DSE多你1分去咗讀asso，最後都八大畢業

其實我都有諗過
本身expect自己10分都冇不

對fashion有興趣嘅話可以入嚟睇下
召喚想讀fashion嘅同學仔!!!